是日靚午餐 草原羊小腿

邊到

君悅37樓

錯 係1樓 金映閣

早餐晚餐37樓任食

賭場每日送400蚊餐卷 留係午餐食

羊肉已煮到好淋
騷味岩岩好 唔會話無哂 又唔會重到放唔落口 正

你條食屎狗又食屎

條智障狗準備又比我玩爛

不停quote

1樓係樓主老母開工搵錢地方

俾狗屌？

我係扯皮條 賣你老母比狗屌

樓主老母日日比食屎狗屌

好能好玩
次次出食屎post玩壞發狗癲

食台新玩具 樓主 慘過番印度

我賣你老母比狗屌